真係睇唔透

每次收工行去搭車(1個星期三至四日啦)
經過新之城都會見到有對mk仔女坐向7仔or機鋪出面個梯級位
條女仲要抱住個b得幾個月大
條仔仲要好自豪咁擔住枝煙望住啲路人
有時仲有其他好兄弟姊妹客串
企左向到唔知做嘜鳩

其實個b好慘成日夜晚冇得舒服訓
向條街呼吸埋啲廢氣

真係笑鳩佢地都覺得自己折墮好似笑啲智商有問題既人咁

其實有冇人見過？

To bb仔 :下世唔好游咁快

出生咁既家庭都唔知係前世做錯咩事定點

呢種情況到條mk玩夠山窮水盡既時候
mk妹就會變單親媽媽